%% start of file `template.tex'.
%% Copyright 2006-2013 Xavier Danaux (xdanaux@gmail.com).
%
% This work may be distributed and/or modified under the
% conditions of the LaTeX Project Public License version 1.3c,
% available at http://www.latex-project.org/lppl/.


\documentclass[11pt,a4paper,sans]{moderncv}        % possible options include font size ('10pt', '11pt' and '12pt'), paper size ('a4paper', 'letterpaper', 'a5paper', 'legalpaper', 'executivepaper' and 'landscape') and font family ('sans' and 'roman')

% moderncv themes
\moderncvstyle{classic}                             % style options are 'casual' (default), 'classic', 'oldstyle' and 'banking'
\moderncvcolor{blue}                               % color options 'blue' (default), 'orange', 'green', 'red', 'purple', 'grey' and 'black'
%\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}         % to set the default font; use '\sfdefault' for the default sans serif font, '\rmdefault' for the default roman one, or any tex font name
%\nopagenumbers{}                                  % uncomment to suppress automatic page numbering for CVs longer than one page

% character encoding
%\usepackage[utf8]{inputenc}                       % if you are not using xelatex ou lualatex, replace by the encoding you are using
%\usepackage{CJKutf8}                             % if you need to use CJK to typeset your resume in Chinese, Japanese or Korean
\usepackage{fontspec}

\setmainfont[Ligatures=TeX]{Linux Libertine} %Mporeite na epileksete opoia grammatoseira thelete

\usepackage{polyglossia}
\setdefaultlanguage{greek}
\setotherlanguage{english}

% adjust the page margins if ya like
\usepackage[scale=0.75]{geometry}
%\setlength{\hintscolumnwidth}{3cm}                % if you want to change the width of the column with the dates
%\setlength{\makecvtitlenamewidth}{10cm}           % for the 'classic' style, if you want to force the width allocated to your name and avoid line breaks. be careful though, the length is normally calculated to avoid any overlap with your personal info; use this at your own typographical risks...

% personal data
\name{Σωκράτης}{Ζαππής}
\title{Βιογραφικό Σημείωμα}                               % optional, remove / comment the line if not wanted
\address{Παύλου Νιρβάνα 37}{26443 Πάτρα}{}% optional, remove / comment the line if not wanted; the "postcode city" and and "country" arguments can be omitted or provided empty
\phone[mobile]{+30~(6974)~712~812}                   % optional, remove / comment the line if not wanted
\phone[fixed]{+30~(2610)~421~197}                    % optional, remove / comment the line if not wanted
%\phone[fax]{+3~(456)~789~012}                      % optional, remove / comment the line if not wanted
\email{bekionel@gmail.com}                               % optional, remove / comment the line if not wanted
%\homepage{www.johndoe.com}                         % optional, remove / comment the line if not wanted
%\extrainfo{additional information}                 % optional, remove / comment the line if not wanted
\photo[74pt][0.5pt]{imatz2}                       % optional, remove / comment the line if not wanted; '64pt' is the height the picture must be resized to, 0.4pt is the thickness of the frame around it (put it to 0pt for no frame) and 'picture' is the name of the picture file
%\quote{Some quote}                                 % optional, remove / comment the line if not wanted

% to show numerical labels in the bibliography (default is to show no labels); only useful if you make citations in your resume
%\makeatletter
%\renewcommand*{\bibliographyitemlabel}{\@biblabel{\arabic{enumiv}}}
%\makeatother
%\renewcommand*{\bibliographyitemlabel}{[\arabic{enumiv}]}% CONSIDER REPLACING THE ABOVE BY THIS

% bibliography with mutiple entries
%\usepackage{multibib}
%\newcites{book,misc}{{Books},{Others}}
%----------------------------------------------------------------------------------
%            content
%----------------------------------------------------------------------------------
\begin{document}
%\begin{CJK*}{UTF8}{gbsn}                          % to typeset your resume in Chinese using CJK
%-----       resume       ---------------------------------------------------------
\makecvtitle

\section{Προσωπικές Πληροφορίες}
%\cventry{year--year}{Degree}{Institution}{City}{\textit{Grade}}{Description}  % arguments 3 to 6 can be left empty
%\cventry{year--year}{Degree}{Institution}{City}{\textit{Grade}}{Description}
\cvitem{Ημερομηνία γέννησης}{22.08.1986}
\cvitem{Εθνικότητα}{Ελληνική}
\cvitem{Στρατιωτικές Υποχρεώσεις}{Ολοκληρωμένες (σώμα: Διαβιβάσεις)}

\section{Εκπαίδευση}
\cventry{2004--2015}{Τμήμα Ηλεκτρολόγων Μηχανικών και Τεχνολογίας Υπολογιστών}{Πανεπιστήμιο Πατρών}{Διπλωματική Εργασία με θέμα <<Έξυπνα Δίκτυα Ενέργειας>>}{}{}
\cventry{2001--2004}{11ο Ενιαίο Λύκειο Πατρών}{}{}{}{}
%\cvitem{title}{\emph{Title}}
%\cvitem{supervisors}{Supervisors}
%\cvitem{description}{Short thesis abstract}

\section{Επαγγελματική Εμπειρία}
%\subsection{Vocational}
\cventry{2012--2013}{Προγραμματιστής}{Εταιρεία πληροφορικής Meazon ΕΠΕ}{Πάτρα}{(4μηνη πρακτική άσκηση)}{}{}
\cventry{2010--2011}{Τηλεφωνητής}{ΟΤΕ (τμήμα 11888)}{Πάτρα}{(6μηνη σύμβαση)}{}
%\cventry{Καλοκαίρι 2010}{Σερβιτόρος}{Καντίνα στην πλαζ Πάτρας}{}{}{}
%\cventry{Καλοκαίρι 2009}{Σερβιτόρος}{Καντίνα στην πλαζ Πάτρας}{}{}{}
\cventry{2006--2007}{Τηλεφωνητής}{ΟΤΕ (τμήμα 11888)}{Πάτρα}{(8μηνη σύμβαση)}{}%General description no longer than 1--2 lines.\newline{}%



\section{Γλώσσες}
\cvitemwithcomment{Ελληνικά}{Άριστα}{Μητρική Γλώσσα}
\cvitemwithcomment{Αγγλικά}{Άριστα}{Prof\mbox{}iciency (CPE) Cambridge University}
\cvitemwithcomment{Γερμανικά}{Καλά}{Zertif\mbox{}ikat Deutsch Goethe Institut}

\section{Δεξιότητες H/Υ}
\cvlistdoubleitem{Γλώσσα προγραμματισμού C}{\LaTeX}
\cvlistdoubleitem{Γλώσσα προγραμματισμού python}{MS Of\mbox{}f\mbox{}ice}
\cvlistdoubleitem{Βασικές γνώσεις δικτύων Η/Υ}{Matlab}
\cvlistitem{Εξοικείωση με την πλατφόρμα git}
\newpage

\section{Εκπαιδευτικά Σεμινάρια}
\cvitem{3-5/4/2015}{Συνέδριο Φοιτητών Ηλεκτρολόγων Μηχανικών και Μηχανικών Υπολογιστών (ΣΦΗΜΜΥ 8), Συνεδριακό Κέντρο Πανεπιστημίου Πατρών}
\cvitem{7-8/3/2014}{Διημερίδα με θέμα <<Υγεία και Ασφάλεια στην Εργασία κατά την κατασκευή, λειτουργία και συντήρηση βιομηχανικών εγκαταστάσεων. Από τη θεωρία στην πράξη>>, Εργοστάσιο ΤΙΤΑΝ Πάτρας}
\cvitem{8/11/2013}{Ημερίδα με θέμα <<Υγεία και Ασφάλεια στην Εργασία κατά την κατασκευή, λειτουργία και συντήρηση βιομηχανικών εγκαταστάσεων. Από τη θεωρία στην πράξη>>,\newline Εργοστάσιο ΤΙΤΑΝ Πάτρας}
\cvitem{7-8/5/2011}{4o Συνέδριο Κοινοτήτων Ελεύθερου Λογισμικού/Λογισμικού Ανοιχτού Κώδικα (FOSSCOMM), ΤΜΗΥΠ (CEID) του Πανεπιστημίου Πατρών}

\section{Ικανότητες και Ενδιαφέροντα}
\cvitem{\textbf{Αθλητισμός}}{Τρέξιμο, ποδηλασία, πινγκ πονγκ, ποδόσφαιρο}
\cvitem{\textbf{Τέχνες}}{Μουσική (πιάνο, κλασσική και ηλεκτρική κιθάρα), κεραμική, ξυλογλυπτική/ξυλουργική}
\cvitem{\textbf{Δίπλωμα Οδήγησης}}{Κατηγορία Β' (αυτοκίνητο)}


\end{document}


%% end of file `template.tex'.
